反紅媒 - 反逃稅

唔識野，大陸人咪好多係youtube 整啲content farm，塗毒我地啲老人家

呢啲都有幾十萬個view

佢地應該有youtube收入嫁麻，唔知佢地有冇報稅呢
有冇得向支共投訴，要求執法？

反紅媒，反逃稅
支持公安嚴正執法